緊急呼籲! 千萬不要去狗屋

現場人士千萬不要去狗屋

政總定狗屋？
點呢？

中環
已經有人有行動

叫狗屋人士去中環幫手，唔好浪費氣力

中環